川普推特: 正和習大大合作讓中興重回軌

President Xi of China, and I, are working together to give massive Chinese phone
company, ZTE, a way to get back into business, fast. Too many jobs in China los
t. Commerce Department has been instructed to get it done!

我和中國總統習大大正在合作使中興能儘快回到軌道 消失太多工作了

商務部已經接到指示要執行這個命令

看來中興有救了?! 果然制裁只是嚇嚇中國而已

強國又成最大贏家

又贏。。。trump你究竟想點

just a show

由頭到尾都係just a show

我係咪睇緊火影
好似幻術無限loop

中興交完保護費侵侵咪做野囉

中興國交完保護費侵侵咪做野囉